屌你老母報紙佬，美國少女就美國少女，乜撚嘢美少女

美老師又係，成日俾個題目呃鳩咗我去睇相